[1q題]Female=咩英雄？

啱啱諗到
3頁開估

如果係Fe=iron呢d垃圾我會鄙視你

黃飛鴻？

秒

完😂😂😂

Block 7

ON9！！！！

咁快估到 樓主唔開心呀

惠英紅？

此post已完

至少樓主無死口唔認，俾2分你啦

霸氣到

起碼佢肯認比人秒左
唔似啲on9要係到撐5頁

點會咁易

樓主有前途留言支持你

樓主比左正評你

Ho ball

李斯->斯李->斯李蘭卡->斯里蘭卡大爆炸

多謝大家踴躍參與
啱啱諗到多一題

26個英文字母，邊個最貪靚？
唔好咁快秒啦